{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037905",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61200&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔서귀피안"
    },
    "text": "ソグィピアンは快適な空間を提供するホテルで、オーシャンビューと済州島の自然が与える安らぎは幸せな思い出として残るはずです。 正房滝と西帰浦港が周辺に位置しており、より美しい風景を鑑賞することができます。 チェックインは午前6時以降可能で、チェックアウトは午後2時までです。 無料Wi-Fiと禁煙政策はホテルの特徴であり、駐車場もあり、無料で利用できます。 客室は予約順に高層階に割り当てられ、要請事項はホテルの状況によって変動することがあります。 ホテルカフェは朝8時から午後10時まで利用でき、朝食はクロワッサンサンドイッチ、ヨーグルトボール、飲み物で構成されています。 朝食の価格は現地でお支払いください。 未成年者は保護者同伴なしにはホテルを利用できず、最大人数を超える場合は入室できません。 上記の情報はホテルの事情により変更になる場合があり、画像は実際と異なる場合があります。 客室価格には税金とサービス料が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午前6時以降可能で、チェックアウトは午後2時までです。"
        },
        {
            "question": "ホテルには無料のWi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、ホテルには無料のWi-Fiがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ホテルの客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ホテルに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルには駐車場があり、無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの朝食は何時から何時までですか？",
            "answer": "ホテルの朝食は朝8時から午後10時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの朝食に含まれるものは何ですか？",
            "answer": "朝食にはクロワッサンサンドイッチ、ヨーグルトボール、飲み物が含まれています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室は高層階にありますか？",
            "answer": "はい、客室は予約順に高層階に割り当てられます。ただし、ホテルの状況によって要請事項は変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺には何がありますか？",
            "answer": "ホテルの周辺には正房滝と西帰浦港があり、美しい風景を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "未成年者はホテルを利用することができますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしにはホテルを利用することができません。また、最大人数を超える場合も入室できません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの情報は変更になることがありますか？",
            "answer": "はい、ホテルの事情により情報は変更になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室の価格には税金とサービス料が含まれていますか？",
            "answer": "はい、客室の価格には税金とサービス料が含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 420
    }
}